科大幾時PF?

無喇無喇 唔洗諗

去professor屋企坐下咪A lol

冇